
Jar
===
.. function:: Jar.cria estrutura modulo drive


	:comentário: Esse método cria um arquivo Jar especificado pelo tipo de estrutura e pelo
		módulo passsado como parâmetro pelo usuário.
		
		
		

	:param  estrutura: especifica o tipo de estrutura existente no bdjava(Ex.: bdjava,
		tst)
		
		

	:param  modulo: especifica o modulo utilizado na estrutura
		(Ex.:c11,c12,c58,eric,etc)
		
		

	:param  especifica: a raiz do sistema operacional
		

.. function:: Jar.sendjar argenv jardrive


	:comentário: 
	:param argenv:
		
	:param jardrive:

.. function:: Jar.sendjar argenv jardrive


	:comentário: 
	:param argenv:
		
	:param jardrive:

.. function:: Jar.espera segs jardrive


	:comentário: 
	:param segs:
		
	:param jardrive:

